今日俾個鬼仔fd串我地香港人個個行路行到斯斯縮縮,點駁

this is kung fu

You know spring 咩

裝胸鼻向天先成個弱智

係香港同大陸呢類行為體現最多

起初係d自卑撚保護自己裝胸作勢
整整下變左跟風成大多數風氣
連d港女都跟埋一份

人生裡見過最on9既從眾行為

I day day go to school by bus

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch